(絲打入) 其實女人會唔會定期自慰？

每一個男人就肯撚定會定期打丁
好奇一問 咁女人又會唔會好似男人咁定期要睇AV 解決性需要？

會
唔會

睇佢有冇留指甲

bin c

正皮嗰啲全部男人

一星期一次
上年暑假得閒到一日兩次

我問絲打 但全部巴打入哂黎

我有問過身邊嘅女性朋友 但唔係我主動聊起個話題 只係講起睇av嘅 話題果陣 佢哋問我關於打j 嘅話題 我順勢問 女仔都有性需要 都要自己解決架啦 跟住佢哋1個話無呢個需要。另一個就靠男朋友

小妹有整gel甲都可以啵

攞花灑🚿

解決性需要唔一定要靠AV架喎

有冇男朋友